全港怒火已到頂, 討論點對付元朗鄉黑

1. 打擊元朗黑經濟
抽出元朗黑道控制生意, 起佢地底, 呼籲抵制
拒絶幫襯大地產商元朗商場, 要佢地向元朗居民低頭
向自由行宣傳元朗非常危險, 週街黑社會, 要佢地連自由行條水都斷埋

2. 起底公開打人白漢, 貼佢地街招
要全港人都認住呢班打人白漢, 等佢地做全港知名人仕

3. 追究警黑合作, 每日上千投訴
收集721警黑合作證據, 向政府同申訴專員, 監警同任何渠道投訴

4. 追擊何老妖, 要佢做全港過街老鼠議員
要用盡人力物力, 宣傳佢係721幕後黑手, 向律師會投訴要佢除牌, 向立法會投訴佢係黑社會, 要調查佢有冇運用立法會既資源協助黑社會

5. 政府已經再冇管治能力, 全港要林鄭, 比家超同僭建嬅下台
今次我地要將全港注意力轉到追究政府點處理元朗事件, 佢地因為今次721問責下台

請大家比意見

搞元朗之餘 記得關注上環開槍